[尋人組] 吳傲雪去左邊？

結婚結到人影都冇？

by Sonia Ng fb
「基於防疫考慮，原定2月29日婚禮將取消，直至另行通知🙏🏻」
之後就去過醫院做手術～